其實TVB用自己嘅廣告時間，幫BBShop賣廣告有冇問題？

兩間都係自己嘅公司，咁做有冇違規？